新垣結衣（109）深入大腦的想法是很可怕的

標題來源：

3月23&24日新SP
《羈絆～奔跑吧！奇蹟的小馬～》

官網：
PV：

出演：
役所広司、新垣結衣、岡田將生
勝地涼、小林薫、田中裕子

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。

東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的復興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？
廣播：NHK 2017年3月23及24日（前後篇．各73分）

前篇(字幕)：
後篇(字幕)：

今日子金色留名
今日子ゴールドメッセージ

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

靜態賣萌留名

動態賣萌留名

推廣可愛CM

是日精選推薦

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

結衣Post有愛 全力支持你

有結衣嘅Morning
就係 Good Morning

留名

絲呀~哇些~囉依咪~

新手上路主線攻略：

歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集

擺圖用google drive：

ios用Whatsapp save gif 教學：

華田PS去底小心得：

Credit：華田

會員區：

binc名單：

巴打創作：

點名&留言版：

偷步

第一頁留名

忍唔住，等極都唔出

新垣結衣x瑛太W主演映畫《ミックス。》(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。

《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九

十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？

來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

第一頁

潛

用結衣禱文來留名

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱着你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣POSTER
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

1

有人理架唔好潛呀

又潛

第二頁

挽留

machiko bbg

溫馨提示,非賣廣告
759會員今日正價貨品買4送1,十六茶都有份
已掃5支

負皮佬唔勤力

邊間有貨

有貨先得架
有貨送唔送1都無所謂啦

上次去黃埔759睇都無晒貨

我樓下 唔自爆
希望你地樓下759都有貨

1001

垃圾絲做咩次次上嚟都貼歌詞

無貨唔使錢送俾我都無用

我樓下果間垃圾冇賣16茶

我樓下嗰間都冇得賣

la lala la lala la lalalala lala
lalalala lala la lala
la lala la lala la lalalala lala
lalalala lalaaaaaaaaaa

+1

真係有先好，依家同原作進度差幾多？
睇依家bd銷量，真係跌得好犀利
以前11k都未必top1
依家11k後面已經無人望到車尾燈
我個加速2期呀
比個垃圾劇場hea鳩我地

壓力係咪過大

仲未飲過蕉碌茶

Hi 白醫師

data完全唔夠用

新post 留名

大家好

LALALA
蕉碌茶！

我竟然都去左睇konosuba
岩岩開始第一集幾分鐘已經覺得好搞笑
我係咪有問題

就咁睇結衣post，碌吓新聞， whatsapp
已經用咗15.2Gb
結衣Post應該係全登最燒data嘅post

搞到我都想睇下咩嚟

呢套野真係由頭笑到尾 而且 係愈黎愈痴線

公司有wifi

唔係，由一開始已經可以笑到仆街

因為其他Post都冇咁多GIf

純文字討論
唔知邊個玩起先，係咁整gif出黎

真係好撚好笑

最大鑊係[red]唔知邊個[/red將成個廣告cap做GIF
係街都唔知中左幾多次招

只到一半，下卷紅魔村幾有睇頭，幾個伏筆都喺呢卷
無得概述因為點都會劇透

好難去返kon果種銷量啦
accworld又喺設定好但主角犯眾憎系列

連段lalala都唔識來源補番啦你

已經好耐無出現

又清算

印象中係控偵

今日子巴

再清算既話今日子巴又會癲架啦 而家咁咪幾好

係佢咩 我記得cut哂成段雪肌精廣告出黎成段片咁果個唔係佢

btw 唔清算人

冇諗住清算 love % pece

哎!嚟!我哋唱歌
易住魔

今次仆街了 玩大左

意思係咪"一直都"？

做爸爸?

爸爸

屌
報咗個交流團，原來去成個月
仲要係去大陸

甩底

Mola Mola

畀晒錢呀
屌

比晒錢你係先知去大陸

報之前唔知去邊架咩

吓,唔知詳情就俾錢咁疏爽架咩

定係比晒錢你先知去一個月

我知去邊
但冇留意原來係成個月

小心身心被污染

lalala邊到出黎都未睇晒
琴晚返黎係到睇漫畫都無開過部ipad

返嚟變咗第二個人

靈氣大概早被污染

好似係我
但好似剩係貼咗一次用[img]

點解套嘢咁戇鳩但我又係咁笑，我係咪有問題

巴打一路好走

我再上一次睇鳩鳩下既係fff團

下個月見到懸念巴可能已經滿口蝗語

Lm

有冇人知上面上唔上到連登

親

你估下
同4月忌辰歌手相關
同呢度成日有人loop itsumo都有歌詞上嘅交集

童年嚟

夏目三久 女優デビューに新展開！フジがＴＢＳから“強奪”

フリーアナウンサーの夏目三久（３２）に、本格的なドラマ出演の話が持ち上がっている。今年１０月期以降の放送を検討しているフジテレビの人気ドラマシリーズ「リーガルハイ」の出演に向けて、交渉が進んでいるというのだ。女優転身もささやかれる夏目。当初はＴＢＳの人気ドラマ「半沢直樹」の続編が決まった暁には同番組での女優転身が噂されていたが、同じ事務所の堺雅人（４３）でもフジが先になる“逆転”の可能性が出てきた。

現在、ＴＢＳ朝の情報番組「あさチャン！」、日本テレビ日曜の報道番組「真相報道 バンキシャ！」などでＭＣを務める夏目だが、昨年、人気芸人の有吉弘行（４２）との熱愛報道後、アナウンサー業の休業が噂されてきた。

「夏目は有吉と結婚して芸能界から身を引くことを真剣に考えていたともいわれていたんですが、所属事務所社長の説得もあって、有吉とは別れ、引退も思いとどまった。その代わりに、夏目の女優転身の希望を事務所社長がバックアップすることにしたんです」（芸能関係者）

その後、噂された３月いっぱいでの番組降板は結局はナシ。「あさチャン！」は多少のリニュールアルをするものの、夏目はこれまで通りＭＣを続けていく。

それでも夏目は女優の夢を抱いており、当初は、事務所の先輩で“視聴率男”の呼び声高い堺雅人が２０１３年７～９月に主演し、最終回が４２・２％の驚異的視聴率を取った「半沢直樹」の続編が決まれば、同ドラマで女優転身を果たすとみられていた。

だが、実際にはフジテレビで、同じ堺主演の「リーガルハイ」に続編制作の話が持ち上がり、夏目にはヒロインクラスの重要な役どころでの出演が検討されているという。

フジが視聴率競争で鳴かず飛ばずなのは周知の通り。西内まりや（２３）が主演を務めた月９ドラマ「突然ですが、明日結婚します」は２０日の最終回が視聴率６・０％で終了し、全９話平均も６・７％と、月９のワースト記録を塗り替えた。他のドラマも惨たんたる状況にある。

「今のフジは実績のあるドラマの続編くらいしか計算が立たない。だからこそ、堺主演の人気ドラマシリーズ『リーガルハイ』に白羽の矢が立った。ただ、業界内では堺は続編を好まない俳優として有名。『リーガルハイ』は一度だけ続編が制作されたが、それでも簡単な交渉ではない。続編制作は事務所が提示する夏目のバーター出演をフジテレビがのむことが条件といわれています」（前出の芸能関係者）

すでにギャラの下交渉も行われているという。

同芸能関係者によれば「事務所が提示した夏目のギャラは、１話当たり１２０万円」で、これは中堅クラスの俳優とさほど変わらない額だ。フジが当初予定していた額を大幅に超えており「二の足を踏んでいる状態」というだけに、夏目の出演はすんなりと決まりそうもない。

それでも、ある制作関係者は「フジテレビが一番恐れているのは堺をＴＢＳに持っていかれること。堺クラスになると、長編ドラマは年に１本くらいしか出演しない。事務所が提示した条件をのんで続編を制作できるのなら、無理をしてでも何とかするはず」と、最終的にはフジが折れる可能性を指摘した。

すでに夏目は堺と「スカパー！」のＣＭで共演しており、ドラマ共演の“準備”はできている。新人女優として破格のギャラに見合った演技を見せて、女優本格転身の足掛かりにすることはできるか。

（視聴率はビデオリサーチ調べ、関東地区）

自由主播夏目三久一直盛傳會進軍日劇當演員，之前已多次傳出她將和同事務所的堺雅人進行「捆綁演出」以推動她的人氣，普遍認為她會在堺雅人主演的TBS強劇《半澤直樹2》中出道，意外地可能被富士搶先！

夏目過去在TBS及NTV當主持有相當的知名度，然而去年傳出和有吉弘行的熱戀報導後就步向放棄主播事業。有藝能關係者表示，夏目的確有認真考慮和有吉結婚同時引退，但在事務所社長遊說下終於決定和有吉分手，換取社長全力支持她轉型為女演員。

一早就盛傳開拍的《半澤直樹2》遲遲未落實，有消息指富士已準備開拍《LEGAL HIGH 3》，並以讓夏目演女主角級的重要角色，來換取二人的事務所支持開拍。因為堺雅人一直都以不喜歡拍續篇而聞名，他已經為《LEGAL HIGH》破了一次例，加上富士近期收視低迷，需要開出讓堺雅人的事務所非常滿意的條件。

然而事務所開出條件為夏目每集酬金120萬円，這已經是中堅級日劇演員的金額，大大超出富士原本預計，於是陷入兩難的狀態。不過富士最擔心是如果堺雅人最終決定為TBS拍《半澤直樹2》，以他的級數每年只會拍一部連續劇，開拍《LEGAL HIGH 3》將遙遙無期，所以富士很可能最終屈服向夏目付出天價的酬金。

且看堺雅人在背後全力支持的夏目三久，能否在日劇界平地一聲雷。

咱们都是中国人，不用分那么細

今次到我blcok樹巴

Haha 我改名做古美門研介的日子有望了

美帝瞧不起咱們呀

唔係換左女主角咩

坑爹呀

老實講
想睇半澤直樹多過LH

lh換走結衣 仲有得既價值咩

好想睇半澤2

咪就係

條友應該好似小雪咁做重要角色
冇gakki拍lh3嚟把撚

成篇新聞都無提過gakki

係咪因為cb3所以唔搵bb

如果係我都無所謂嘅反正白石>>>all

你提我先發覺
冇gakki就轉名啦叫咩legal high

真知子最高

而家bb咁紅lh冇佢一定收皮

收大半囉，話晒有雅人叔

lh3冇真知子 咁我要半澤2

今年邊有可能拍到呀如果係開lh3既話
tbs一定唔會放走結衣 拍完cb3 逃恥90%以上開sp

First Try

想做死Gakki咩

有冇人知

我又想創作了

高登就得,連登就唔知

唔用vpn都上到
不過有D圖load唔到

附近嘅759都無

無左結衣仲叫做lh 咩

屌，好似撞正CB3果期
想嗌回水

要不是新垣結衣 Legal High 早就完蛋了

billibilli大陸架喎 實睇到啦

收工留名

我仲未睇半澤直樹

哩隻返大陸翻到牆 , 上到 FB
不過我唔知連登需唔需要翻牆先至用到

Try me Good taste

屌 好肚餓

終2刷晒LH
睇到嘅嘢多過第一次好多

我睇緊post時，d同事話佢係邊個黎，佢地竟然唔識得新垣結衣

即刻整返個黎食啦

火龍巴你咁好易自爆

今晚宵夜

我識既又左
得岡崎律子同和田光司

上面上連登唔洗翻牆，想上FB ig嘅可以dum少少本去鴨記買數據電話卡，你問下人，有啲貴少少但自動翻埋牆上到FB ig嘅

例如呢 ?

半澤好睇

Thx

大陸上任何非中國既網，唔係慢到仆街就係上唔到
不撚如叫內聯網好撚過啦垃圾

f5個陣睇過睇完好熱血想屌尻啲柒頭同學

我呃你姐
原來你就係火龍

新人報到

佢 d 同事入到黎 , 一睇 d 行徑就知火龍巴係佢同事

Fb ig 呢啲可以唔上
但結衣po一定要上

火龍巴話佢平時唔係咁

同火龍果d同事say聲hi

係
利申：火龍同事

個名後面加到個 "果" 字果 d , 好大機會就係火龍巴 d 同事

[/quote]
上面上連登唔洗翻牆，想上FB ig嘅可以dum少少本去鴨記買數據電話卡，你問下人，有啲貴少少但自動翻埋牆上到FB ig嘅[/quote]
大陸上任何非中國既網，唔係慢到仆街就係上唔到
不撚如叫內聯網好撚過啦垃圾[/quote]
Fb ig 呢啲可以唔上
但結衣po一定要上[/quote]

上個月係上面係酒店用wifi用app上lihkg幾順喎
不過巴打你平平地買張淨data嘅sim就可以係街睇結衣po 不過唔熄圖好快用晒

因為知道結果
會留意埋啲細節位
同埋一集開頭講嘅去到後面可能又拉返埋
啲資訊量係多過第一次睇

點解我唔明你講咩

如果現實同網上一樣 , 應該有女食

因為佢都俾火龍果同化左

上面上連登唔洗翻牆，想上FB ig嘅可以dum少少本去鴨記買數據電話卡，你問下人，有啲貴少少但自動翻埋牆上到FB ig嘅[/quote]
大陸上任何非中國既網，唔係慢到仆街就係上唔到
不撚如叫內聯網好撚過啦垃圾[/quote]
Fb ig 呢啲可以唔上
但結衣po一定要上[/quote]

上個月係上面係酒店用wifi用app上lihkg幾順喎
不過巴打你平平地買張淨data嘅sim就可以係街睇結衣po 不過唔熄圖好快用晒[/quote]
一定唔係住酒店
咪玩啦

正常 我都唔知自己講咩

我同佢地大聲講:呢個係結衣BB!,
佢地恥笑我

我冇喎
咪屈我

點解火龍果係呢度叫新垣結衣，但現實叫結衣BB

聽完你咁講 , 搞到我都想重刷

因為佢係假腸

因為佢地連新垣結衣都唔識

結衣

後面

當一個城市變到咁，就算幾有錢都無用

佢仲話我係 痴漢

摩擦力

你同佢幾歲

我係我部門最後生個果
我舊公司d同事叫我做小朋友

小火龍

想玩下小火龍隻車厘龜

大叫うまい果下真係好可愛 仲要有埋回音

真心好食佢就會嗌うまい

致同事小火龍

請勿於工作其間瀏覽連登
姑念你係初犯，就此作罷
下不為例

懸念主管字

聽日大學interview
好緊張
有無咩要注意？

主管幾時教火龍果打字

唔好太緊張

新人？
bb好可愛

我返來了

餓之省

主管全日去左開會

In咩科咩大學

餓之省！！！！

bu

Legal high 3 冇結衣罷睇

炒你魷魚

303巴冇再應我機
303巴快啲返黎啦

文科社科嘅話我唔知，但係如果係engine/science嘅話可以隨便in

社科隨便in

請左佢地飲十六茶
打左個底

龍仔，下次沖咖啡唔好沖到周圍都係啦。
雖然阿叔我係做清潔，但你對我好時，我又對番你好，最多唔爆你出嚟

唔知bd賣唔賣到10萬隻呢

你真係我公司既同事？點解你知係我搞出黎架

食屎啦 買錯咗隻牌子嘅麵都俾人鬧話買少少嘢都無撚用 又話人唔聽嘢 仆街啦 我平時買得啱又買咁多喎唔見你讚我勁 買錯咗一次半次就話我無撚用 我係無用啊 我消失以後唔好叫我買嘢

當佢發噏風啦～

都痴根
LH3 冇結衣
不如換埋雅人叔搵木村拍LH3

不過唔使恨,雅人叔根本唔會拍LH3,佢覺得套野好撚辛苦,半澤都唔拍啦
何況佢

我當年細個個成日都買錯嘢
之後就冇人敢咁我幫手買嘢

邊個鬧你？屋企人？唔緊要，成盤係血，當佢無事 咁諗就
，無謂屈係心裡，尋我都遇到同類事情，一笑置之

今日好熱

咩新差女王？？

Someone like it hot

bb 把聲好嗲
btw 新朋友

當佢地講廢話就得

呢個係邊套戲造型？
mbmh?

Smile
利申：兩套都未睇過

鬧你果個人好似老奉要妳幫佢買野咁喎
哩 d 人永遠淨係著眼係人地既缺點 , 唔識欣賞人地既優點 , 不理也罷啦

唔係你以為我吹水？

茶瓶——寄結衣

我從不肯妄棄十六茶空瓶，
總是留着--留着，
將一張張寫滿對妳思念的紙放進瓶內，
從香港抛去日本海裏。
有的被天風吹卷到痴線佬的家𥚃，
有的被洗頭艇撞倒，沉到海底裏。
我仍是不灰心的每天的拋着，
總希望有一隻瓶能漂到我要它到的地方去。
結衣，倘若妳夢中看見一瓶瓶塞著紙條的十六茶，
不要驚訝它無端入夢。
這是妳至愛的巴打含着淚做的，
為為什麼不是日本人或COCO醬而啜泣，
萬水千山，求它載着巴打們的愛和不甘漂去。

2017．03．30

留名with 十六茶

你係咩部門架

相認 ?!
有個咁高大既同事 , 火龍巴都唔發覺 ?

亂拋垃圾
污染海洋

佢套戲好似唔識講野架喎

講咩部門咪俾你爆我出嚟
不過我都係今日先知你都有上嚟

340萬
結衣14萬
咩料??

唔見你有上連登既？

你仲搵到十六茶既
759 out of stock

佢可能係炒家黎

雅人叔唔鍾意拍 LH 架 ?

拍戲現場送禮

對白太長太多

希望當中唔涉及不道德交易

in science
係咪唔洗著suits?

好有機會 屯績十六茶
游個水先

擺睇LH3

中居收人幾百萬

ng片

哦 不過雅人叔真係好利害 , 個嘴好似機關槍咁
岡田都係

類似係買野食俾staff食 慰勞品
報道話gakki拍S警官個陣送開名店鯛魚燒
而家逃恥送豚肉便當，2千yen一個，送俾70個staff食
取代竹內結子做慰勞品女王

類似

屋企人就係咁 好多嘢你覺得理所當然之後 佢就會少少錯都鬧你 永遠focus你錯嘅嘢 即係等於你做一百件好事唔會cover到你錯過一件壞事 係錯咗就係錯咗 只要俾過佢有呢個印象 你就好難改
就屋企人先慘 冇得怪喎 有份用屋企嘢又食屋企嘢 點都要幫手啦 咁我的確買錯 鬧到無可口非嘅 亦都賴唔到人 不過我只係唔抵得佢話我做少小嘢都無撚用 打擊我 又唔知近排多mid test pj要趕 星期六日又要返工 有時都好忟好燥

萬零蚊港幣 , 肯肯定唔會啦

好彩
嚇死

攪錯左
原來係送禮,中居送幾百萬

你諗緊咩
抄十戒啦

我諗就算幾多錢都唔會

你呢

唉比fd 子放飛機 真係好狗 完全唔擺我上心
明明約左我 又唔記得 啱啱佢約左第二個
我話算啦

Sorry 放左你飛機
Gakki等緊我啊

點解呢個榜,結衣唔係咩特出
但都放佢做頭相同做主題
應該放中居下化
btw 日本真係咩榜都有

我都試過放人飛機
你應該以牙還牙

冤冤相報何時了

呀源笑得好賤

新垣結衣94可愛個youtube channel無左

當我了解到佢真人
就唔想再睇逃恥
因為佢一定係立心不良

今日邊個台直播

十倍奉還

9點smile 5,6集
聽日唔開台 or 10點後先開

既然你討厭哩類人 , 咁你更加要當佢地係反面教材 , 做個識欣賞別人優點既人
唔開心就上黎呻 , 呻完會舒服好多

咁又唔好

一人一次咪打和無數囉

應該除左商科其他都唔洗suit 我估 smart causal

我第一個POST就已經係度
唔計高登果D

我無
我通常係成日比朋友恰

紅嘛

走堂留名mon post
心情低落

我都好似未放過人飛機，放人飛機好賤

點解呀？樹 開放喎

小心唔好去咗異世界

OK

版權問題俾人Bam咗

我老母任何事都會擺哂情緒上台, 小小一句話/一件事可以令佢情緒好大
所以我自細都視佢為反面教材, 加上家庭背景既原因,習慣左唔將自己情緒顯露俾人睇, 其實我都知我咁樣唔啱,不過好難改

係囉 唒人車錢同時間

所以依家我好醒 confirm左佢地出門口我先行

好彩Gakki從來唔會放我飛機

寧天下人負我 莫我負天下人 雖然我唔會放飛機 但永遠都等人地出晒門口先出

same

我個人就冇咩所謂
只要我未出門口,放我飛機我都冇問題
同埋我D Friend都絕少放我飛機

因為佢根本無約過你

有時我會諗,佢咁對人會令自己咁難受,
我會同自己講一定唔可以成為佢依種人,要做得比佢好
有時D野真係唔可以太上心,會令自己辛苦,但都係要大大下先做到

畀我無意中喺百佳見到 同結衣有緣

無比人放過
出親去都係自己一丁友

講起自己一丁友
人越大越唔介意自己一個出街
甚至可以話喺鍾意
自己一個食飯睇戲

蕉碌茶

agger
依家講咩都係當9up
長期比人屌慣，放親工都會搵我地黎發洩

係 好平常

呢樣真係做唔出 寧願唔睇

結衣post 有愛

喜怒不形於色係好事 , 唔會咁易俾人睇穿 , 某程度上亦代表 eq 高
但要識搵渠道發洩 , 唔係好易屈到病

其實自己一個睇戲真係冇乜問題

從來唔驚比人放飛機

咪係

不嬲自己一個睇戲,自己一個食飯,自己一個去旅行
有時真係想有個伴傾下計
所以我係真毒

抱抱巴搵次試下 可能你會愛上左

住荒地 係今年先開戲院 以前出去睇戲仲要坐成粒鐘車出去 真係無咁既精神

一個人睇好舒服

遲啲應該會一個人去睇銀魂劇場版
如果香港會上嘅話

今年真係比厄運纏繞
好多事都唔太順利

咁醒目既

咁如果係咁遠我都唔會想出去

陪你睇

一個人睇先正，如果睇早場仲正，包場咁

因為有兩個毒fd 要睇都會一齊睇
三支棍無問題

係時候見下面
點晒你班偽毒相

侵為咗xx-xx-xxxx一個人都要去

同我既理念一樣 己所不欲，勿施於人

套戲有佢咩
我去睇肛田咋

屋企樓下就係戲院 成日落去睇早場

記得帶埋你家姐出黎睇下係咪似結衣

我相信唔少連登巴絲都想見識下侵真人

不了

Same

粉嶺？

我上次劇場都係自己睇 如果香港上 今次去撞下侵

會唔會有巴打有幸成為侵既姐夫呢

肯定好靚仔
睇吓特朗普幾咁英俊就知

其實香港係咪好少地方有雪肌精？
我發現連莎莎都冇
巴士同地鐵都咁大宣傳但咁少地方有

認真
侵讀緊書定返緊工
日日都咁得閑咁

真喺咁無印象咩

* break up!

一年容易又…無限大…

有冇巴打用？

自己一個 bbq 先至係終極 boss 囉

好似返工，不過唔知返咩，長駐連登

從不喜歡孤單一個

冇上半日又新Post

結衣陪我食燒肉

KOSE專門店先會有

有次話星期六都要返工

lihkg moderator

香港區
時代廣場 KOSÉ專門店 香港銅鑼灣勿地臣街 1 號時代廣場地庫 2 樓B228
上環永安百貨 香港上環德輔道中211號永安中心地下

九龍區
尖沙咀崇光百貨 九龍尖沙咀崇光百貨B1
鑽石山荷里活廣場 九龍鑽石山龍蟠街3號荷里活廣場281A舖
FACESSS 九龍尖沙咀海港城海運大廈FACESSS
朗豪坊BEAUTY AVENUE 旺角朗豪坊BEAUTY AVENUE 2樓BA208號鋪
油麻地永安中心 九龍彌敦道345號永安九龍中心地下

新界區
上水新都廣場專門店 新界上水新都廣場2樓221號
沙田一田百貨 新界沙田正街 2-8 號新城市廣場第 3 期一田百貨1樓
荃灣千色Citistore 新界荃灣地段301號荃灣城市中心2期地下
元朗千色Citistore 新界元朗地段464號教育路1號千色廣場3樓
屯門永旺 新界屯門屯順街1號屯門市廣場1期吉之島1樓

呢啲地方就會見到結衣

食飽飯留番個名先

日本普通藥房都有
行上野條街成堆結衣

一直扮假膠融入連登視察民情

大陸人嘅行動力真係唔講得笑

麻煩幫痴線佬轉bb鍾意嘅紫色

啲心機去曬整山寨嘢到

我基本上每一日都係自己一個人，行山睇戲都試過
bbq 未

比人放飛機唔開心只係覺得不被尊重
佢返緊工 所以我只係whatsapp 佢 冇打比佢
但佢份人好冇交帶 唔覆係常事
咁佢冇覆 我都冇乜懷疑
點知最後係冇睇whatsapp 加唔記得約左我

Donald 侵 you're fired

侵火二人組…

admon dont ban me

我有個FD都係呢D人黎

阿美環町？

唔覆唔係常事 通常唔覆都係出事

點呀腥些

Mid-term 點啊

天意弄人
2次好返都係再復發
14ani summer聽到佢把聲..

其實我唔喺度嗰陣你哋冇注意到姐

最弊係有時覆下有時又唔覆先慘，長期唔覆個啲通常會直接打俾佢，有時覆有時唔覆都唔知打唔打俾佢好

今日咪無乜點上，夜晚都成日唔見侵

exac7ly

寫完REPORT 未？

停左手好攰唔想做啦

一般般，感覺好似唔夠高分咁

支筆去左邊

轉寫CODE？

first draft?

休息一陣先囉

留

開始

你越黎越懶了

咁早開台嘅今日

下次得番個田字

9點啦

突然發現呢個POST 點解咁少逃恥GIF

大獲 , 我唔識入 chatroom
做 cd-rom 算

你入咗異世界？

謝絕小圈子

尋日係

天

今日子你d強推呢

你點唔識?
有無down skchat?
有無connect twitch?

今日子今日結衣主演系列推薦：

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

近排遇到D麻煩野

唔駛理我 , 我邊睇邊試

做咩

個邊做得七七八八
其他hard code左算

污糟野

bb好S 40秒個到

我個同學呢2日失蹤左,電話又冇開,搞到我有D不安

佢問你點解佢地要收你，除咗答你啲履歷，你答你有個心去乜乜乜（自己𨳊吹）好屈機 sorry for 1999
希望幫到你

田

無事嘅 去左散心姐

刀

日

男定女先

厶

囗

一

睇緊飛空

點解啲人成日天都黑晒仲成班喺office
加班文化真係犀利

講緊電視台啲人

同埋發現室長大部份時間都喺度玩
成班成日好似喺度鳩HEA咁

_

唔通好似你咁
成日流連於連登咩

.

（乜都冇）

男黎,話哂佢都係同我幾fd個堆
條友平時唔會咁,我覺得真係有D野

講得好

又攻擊我

我發現我睇直播都會入結界
仲要喺未試過正常
冇一次喺正常

新留名系統

茶瓶——寄結衣

我從不肯妄棄十六茶空瓶，
總是留着--留着，
將一張張寫滿對妳思念的紙放進瓶內，
從香港抛去日本海裏。
有的被天風吹卷到痴線佬的家𥚃，
有的被洗頭艇撞倒，沉到海底裏。
我仍是不灰心的每天的拋着，
總希望有一隻瓶能漂到我要它到的地方去。
結衣，倘若妳夢中看見一瓶瓶塞著紙條的十六茶，
不要驚訝它無端入夢。
這是妳至愛的巴打含着淚做的，
為為什麼不是日本人或COCO醬而啜泣，
萬水千山，求它載着巴打們的愛和不甘漂去。

2017．03．30

每次都有位比人入

你依家都係結界？

侵知道，哭是沒有用的。

我夠想放工啦

從來未出過嚟
唔知咩事
試咗好幾日都喺咁

試下下面兩條link

個台係咪乜都冇播緊？定我都入左結界

侵唔好喊啦

入到啦入到啦

渣ga

沒有一個侵是無辜的。

...

入錯公海00 post講多兩句成個人又好sad……
樹多巴你個樹窿呢

終於有人留意到

00 post?

整極都走唔出結界
放棄

逃恥 LH
第三套應該睇咩？
同埋第一頁係咪話有g drive 有得睇

好似話要抄左十戒先

lm

有冇人知點樣download bilibili既片?

好想DOWN落黎

第三套係你睇晒頭頁先，唔明再問

結衣BB

試下呢個

第一頁有新手上路 至少睇哂必睇個d 就啱
我幾鍾意my boss my hero，好好笑

今日子

寶庫有下集

你好似睇左一個月

睇完逃恥呢幾日
除左考緊mid term果陣 其他時間成日諗起套劇d畫面

小光

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

侵返工有時間上嚟，反而無時間睇劇

自衛隊office啲人好好笑

人之常情

醉愛

初嘗試

你已經走唔到嫁啦

侵蛇開王？

你成功左

如果命運能選擇
我寧願一開始就唔認識結衣

但張枱同隻碗個感覺好唔夾咁

以為返佐20年前嘅港式網站

好似車仔麵

其實新垣結衣你話佢少產呢，其實真係唔係，佢主要係拍廣告，cm個d .封面

店長：O!KAY!~

以為茶記叫雞麵

過兩日考試rip 我寧願唔識結衣
一温書就揾結衣睇

小光
櫻小路

深入大腦的Gakki是很可怕的

你需要一張枱布，白碗同埋燈光效果就同廣告一樣

不過就咁睇以前同e家d相
我中意近年既結衣多d
愈大愈靚

進攻

這樣是不行的
Mbmh gakki smile 一樣無敵

臨瞓前一定要睇 唔係瞓唔著

梗係睇三巨頭之首 今日子 啦

琴日討論過
原來櫻小路個演員都幾受女仔歡迎

第一次睇綜藝就係臨瞓前睇 結果瞓著嗰陣成腦都係啲人喺度嗌gakki

Gakki太完美
現實世界根本就唔會有啲咁嘅人

但少咗個結衣

咁新垣結衣係咩嚟？

星期六抱抱巴台會直播今日子 未睇既可以一齊睇

我老婆

巴打你係咪記錯咗
三巨頭之首係Legal High至啱
今次提提你 下次唔好再錯啦

我響結衣手背上面

第一次認同侵侵

開住結衣bb wall paper 食飯
隔離當我痴線

咁你真係有啲癡線喎

點解成功左都想恥笑
召喚腥些黎偷師

岩岩迷逃恥個時真係晚晚訓前都要重溫某D片段,但睇左其他劇就無事了

唔係，完全唔係

agger

平行世界黎，唔好怪佢。
真知子世界第一

我都係用ipad 開住 放係到咋

痴線嘅唔係你
痴線嘅係未受到結衣bb啟蒙嘅人

沒事了

我正式宣佈真知子黨一黨獨大

令我諗起毒撚奏鳴曲

請問有冇綜藝黨?

痴線佬想話自己唔痴線

我未睇過

綜藝黨即係結衣黨

垃圾絲

你當實栗黨冇到呀?

侵未睇過綜藝

尋日睇完淺草編仲念念不忘

逃恥毒性太強,年紀大,頂唔順...
要抽離少少

唔想咁快睇晒
暫時應該一套都未睇過

實栗呢個角色本身超現實，女神追毒撚
今日子太過夢幻，而且啲劇情
LH故事完整度最高，而且真知子最貼近現實

話說頭先睇空飛
第10集
見到室長退休差啲喊咗出嚟

Legal high? 笑而不語

因為駁唔到 ?

其實我仲未睇

咁就好

今日子教宗

仲未搵返個fd?

我藍字咗啦喎

未 都係冇開手機

我都係啊 我見到得翻空井嗰度 以為啲人走晒唔理室長 原來係係出面列隊敬禮 我真係喊咗 連小稻稻都係遠方敬禮

駁都廢事啊xx-xx-xxxx

g持

真係全靠結衣

今日子巴好冷靜

唔緊要，我有排都唔會有時間睇

其實估到佢哋係出面 邊有可能走晒去咁衰 不過本來以為會係歡樂surprise咁
點知係嚴肅

侵幾時變到咁串

最近迷左真知子
同逃恥人妻感覺完全唔同
真知子最高

已經喊左

梅村光世界第一

冇串

今日子巴唔好嬲
最多聽日唔搶你結衣morning

呢幅佢好野性

問過我今日子先

呢輯相都好靚呀

你鍾意啦

Molamola

好恐怖

深潛啦侵

七日變嘅結衣最正 不過演技幼嫩

暫時淨係睇咗四套

聽日出門口要小心啲至得

考慮緊睇七日變定code blue先好

靜到
好似喺度自言自語咁

七日變啦

呀呀呀呀呀 好想睇埋smile下1 集呀....
小花呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

原來你中意papa

我最近迷上左白石bb個髮型好靚，仲要好有熱誠，係佢身上我搵返做學生嘅衝勁同對將來嘅期待，望住佢成長就會不自覺地充滿拼勁

仲要同緋山一齊，最pure
結論：白石惠宇宙第一

最鍾意睇各黨成員整集既場面

Papa黨

聽日你就會知咩叫自言自語

Pass~

就算打完拳再攰，飲結衣水即刻恢復體力俾佢治癒

BTW結衣係咪鍾意男仔手有青筋

好難講佢個種形態
好似好飄逸，又好有d性感，又健康，幾難形容下

好想打圖戰
但係得十零張圖喺身

偽毒

我屌你老母啦,咁撚多嘢講,搵過第二間囉,識講唔識做,含撚啦八婆,使俾你睇唔起?

冇錯, 結衣最喜歡血管

白事都有人屌

你問下佢使唔使親自體驗下啲服務

CB啦，侵以你睇劇速度，睇完CB＋SP 就睇得CB3

若幸運一點一早找到你
但幸運可否擔保得到你

7月先播CB3大把時間睇

7月唔喺香港了

侵睇劇勁慢喎

真係去足成個月？

唔識形容唔緊要, 最緊要識貨

係

做咗咁多年未試過咁嬲,屌你老母,嗰場又唔係關我事,我走去溫下書都咁撚多嘢講,屌你啊,做呢行唔俾讀書架?咩叫做而家先嚟學人讀書,我屌你啦八婆,係街到我真係唔忍你啦仆街

呢句真

狗眼看人低

如果係我呢啲咁衝動嘅人，我真係反佢台

咁多痴線佬，唔好好鍛煉點保護結衣

其實只係去試堂…

不過幼嫩黎講都算合格，有時爸爸d位，佢扮得ok
只係爸爸太搶鏡

搵個地方off 完topic發洩完,我都係繼續潛陣先

PAPA咁靚女梗係搶鏡

點樣download bilibili既片?

超好睇

真知子

孝順
勤力
認真
有愛心
高學習能力
成日俾人恰又唔發火
諗到再講

溫書繼續加油站

FF 功力 唔會比我地低

富正義感

大力

溫書都唔撚比，痴線

係結衣演
靚女
可愛
天使

你電腦有無裝 Firefox ?
有插件可以下載到

唔放棄
唱歌無得輸
樂觀

有冇巴打識 幫隻dvd 轉地區
我明明係電腦幫佢轉左3區
都係播唔到
照樣 話咩地區限制

on9讀書都要分幾時嫁咩
自己心情唔好發洩係人身上做乜鳩

個 8 婆將自己果套強加落人地身上
自己覺得年紀大讀者無用 , 就要第二個都認同佢

想當年都整過呢d超mk既gif
msn成撚日都用呢d閃字圖

咁又偽毒

我都好眼瞓
但仲有份lit review

我唔係好熟 DVD ... 但係區碼唔係關部 Player 事架咩 ?

唔需要理呢啲智障，追求知識係無論咩年紀咩身分
支持你啊巴打

各位,我想問寶庫 係咪pm 星空巴打?

之前pm過星空巴打,佢批左個google driver , 但係入面淨係得圖 , 冇劇DL

BB 個肚臍好靚

個時我都唔會用
打啲貼圖就會，或者做表情撚

毒啲可以下次同佢講買一送一

好變態

我用ps4播

姐係佢比錯file
再搵過佢啦

點先為之一個靚既肚臍

confirmed

聽到x file個音樂

xanga會貼d閃字gif 不過無打5p字

其實結衣有邊忽係唔靚?

好似遊戲王隻眼

好似扁平足喎
同我一樣

原來係咁
多謝巴打解答

無

見到有人loop又傷感

btw上個回覆

年代唔同無可能樣樣野都唔變老土嘅
唔止見證時代更參與其中都算件樂事

同意

第二款最靚 , 深不見底

岩岩追返post，我9up左句就無睇
外傳無睇過，好多人成日話劇場唔好睇好鳩
其實我覺得同天元一樣咁正，由頭到尾都無偏離主題，向同一個目標行緊
係睇結衣之前先用左2日重睇s1+s2+劇場

貼咩肚臍圖

嚇死人咩
個心離一離

新人留名

搞到好似貼 咁

我好似係水平型
咩型係取決出世個陣醫生點綁?

BB 係咪成日著人字拖 隻腳趾公咁大個隙

扮完毒 扮新人？

yee你有留名無發現添
果然癡線佬會聚埋相近嘅野

totally agger

你終於肯承認你係癡線佬啦

Sor 無圖始終好難解釋咩野係靚臍

對感情認真
識扮鬼臉
識心口控球
慳儉
有禮貌
有少女心
有犧牲精神
同上司打成一片
賭錢叻
識打排球
唔化濃妝
識報導新聞
識欣賞非主流音樂

未夠你發功癲

我同結衣都係第二款喎
使唔使貼俾你觀摩下

諗起漫畫家嗰集 一開頭佢睇漫畫個笑容靚到

無玩過xange
以前msn特登搵好多閃字，唔識打可以用個閃字取代
真係好型棍囝

好MK

地底泥同錢巴都有留名
呢到上得多
好多地方都會發現有佢地既踪跡
特別係遊車河台

後日考physics嘅同學仔們一齊加油
聽日請咗假
宜家有啲後悔又考多次physics,手多

成班偽毒

巴打淨係take physics ? 加油

唔駛 lu
利申 : 第二款

真毒學生時代無人會玩呢d野嫁咩？
一定係集體回憶

physics

除咗bio take撚晒,所以有啲後悔

最尾果句漏緊個名
回曬塘果位

追擊mode initializing

係囉唔好咁啦 咁都偽毒
執左未

你去睇下咪知

我鍾意 LH1 童星果集 佢讚個童星係好女兒
母愛氾濫 + 超可愛

回歸圖好耐冇po過

腥些 如果你唔google
你講唔講得出井手喺legal high1、sp、2同sp2總共俾人叫錯過幾多個名?

個陣明明 大家都唔會上討論區
但全世界都識呢個網

點解咁都係偽毒 真心唔明

有無人識整到加2條白邊，變到好似3d咁識跳出黎咁

有玩

第二張影到咁

講d大路名會唔會都中幾個 ?
我剩係記得與那城 城之內

上電腦堂必玩

點解依家到我比人狙擊

第10集最靚

女仔應該多數有玩
打d野好似"我迷失在這場愛情遊戲"咁
如果有cap圖，應該會好似mikuri係屋碌地咁好想搵窿捐

打個招呼先，巴打

我都淨係記得城之內
叫岩果一次，我好似釋懷左咁

2個痴線又想鬥唔訓？
我今日返到去，個同事話我黑眼圈勁到好似熊貓咁
今日要早返d先得

係邊度有得買16茶，行左好多間759都唔見

我依然認為今日子先係偽毒,我撐你
送圖俾你

第3集最可愛

聽日返12點
但係連續兩日瞓得3/4個鐘有啲攰，可能會早少少瞓

唔好以為想訓就訓到

邊睇住lh邊温緊

759係600ml平
清得快既去一田買2l，600都有，不過13蚊枝
大把錢既去aeon雙倍價錢買都ok

好滾動
有人信毒撚真係好開心

你自己追番追到過勞姐
最多今晚讓俾你

hea完, 繼續開工

仲有60%電，睇下電話幾時無電幾時訓
仲有部90%ipad，3格電既a35

你都係想挑機姐，直接啲咪得

不過你個名 唔通係xx-xx-xxxx?

侵

科大巴大隻佬竟然有人信佢唔係偽毒，仲要屈個死矮仔係偽毒

魚網
唔鍾意網絲 有冇黑絲? 未見過結衣著黑絲

新手留名

點以前點名你次次都唔在場喎,召喚點名簿

新人

究竟點解佢喺偽毒

呢幾次次次都喺喎

佢係gakki&me 巴

我次次都有份點名

見過一張

我都唔知 BMI就黎中度肥胖都可以話係大隻

睇慣舊名

你夢遊呀?

無打過D咁9既野
最多打歌詞姐

你地係咪多數睇簡中字幕？

絕對領域（係咪咁叫）嗰張？

正體字

Google 新垣 結衣 黑絲 會有幾張, 不過唔好對我結衣做D變態行為

諗起遊巴

垃圾馬係東京個幾幕咪黑絲？

明明係搵結衣 但係入面混咗幾張xx-xx-xxxx落去

扮乜 明明啱你口味

讀左年幾書第一次assignment 自己做入左坑後人生轉化得太快

GOOGLE好似會根據你search過嘅紀錄調整結果

結衣雖然平 但都叫有對腳 (身體條件上)
一search 出波多乜結衣

小弟份份都自己做，唔抄梳屎
因為冇人比我

咩平，罰你睇多次垃圾馬

呢張。。。。

未睇

黑絲no.1

火龍巴唔係終於忍唔住呀？

好想起勢奶，奶啊奶

呢張

我每次上完網都會清瀏覽紀錄

竟然有人話未見過結衣bb着黑絲

咪係, 召喚膝頭.JPG

鬼影變幻球

so dirty

結衣七不思義之一

奶乜鳩

上嚟睇完結衣 又潛返去做野

變幻的膝頭哥

清算控偵

變態偽毒

好想慢慢除少落嚟…

嗱，我冇話奶咩啊下

過咗12點 變態湧晒出嚟

狂你作十戒

同道中人來了

保持中立 Love and Peace

唔使貼 我覺得呢度冇人有興趣！

冇遊過呀

火龍化

係咩侵

我話嘅

出大技

侵講呢啲嘢冇乜公信力

LOVE AND PEACE

第二張枕頭
第三張膝頭

第一張真係唔知

正人君子嚟

其實結衣影得呢D相應該都有D在意

係女人都會有少少在意

結衣係純潔嘅代表，天使嘅化身，大家唔好咁變態

我並唔在意

今晚好多 同

清算懸念巴

我bk定開po

吓？
唔通你唔認同？

Nylon巧多相都巧高質

book定110先，好耐冇開過喇

探偵

同道中人

關我咩事

由你把口講出黎

侵有xx-xx-xxxx就夠啦 乜都有齊

可愛巴

垃圾成日追擊我

特別有說服力

成班變態佬

腥些一唔喺度就作反

個人嚟講唔鍾意黑絲，純天然就最好

不過諗左諗就唔敢諗了

早知負皮呢個post

對唔住, 我唔應該post魚網出黎

明明係男人先會在意呢d

點嘅結衣都係咁完美

我就唔在意嘅

係咪又會凌晨推爆

你嘅 呢？

唔在意

女人先唔會在意

應該會

又睇完一套結衣既作品

目標要睇晒結衣每一套作品

咩嚟

嚟，打錯啫

我開po 由我守護結衣 成班

你可以走啦，呢度我睇

呀垃圾唔好拉埋我落水啵

大家都好變態

支持lm#
成班變態佬

你又想睇咩啊？

冇拉你落水 咁啱quote啫 ust應該係毒啲嘅
講偽毒你應該未算係 我記得你話有女神 當緊兵

想睇咩呀男神

渣ga 應援少女

發現每一次我開post都好少正評

不要再說了

我依家想比負皮

點解呢

今晚做乜勁

呢套未睇 題材感覺上有啲膠

毒到連女神都無

因為BB已經同我一齊左

你睇下佢頭先做咩

比咗
小弟開post平均百五正皮以上，愈變態開post愈少正皮

邊度有正體字幕版
睇今日子睇簡中好辛苦

啲人好變態

標題建議 已經唔係建議 係我一定會用呢個 只係通知

寶庫

可以睇結衣係咁大聲嗌瀕臨走/破音的極限

睇嚟我都係時候離開了

支持

星期六12點準時開始直播今日子

你地好變態 唔好搞我結衣bb, ok?

嗚哇 好想快啲收到實物

依家眼緊日劇 出租女友
成套劇都好膠

最多開funson比返個正皮你

挽你老

btw玩留

邊個俾你離開？

痴線佬首領唔可以走

講起我都未用funson正皮tim

講笑姐可愛巴 我一早比左正皮

好切合啱啱嘅討論方向

最多我俾你同我一齊

我地放返啲變態出公海嘅話連登仲得了嘅

引完堆變態佬出嚟就想走 至少要淨化一排

唔準走

一見到真喜耳邊就響起宙船

佢好有人中之龍d feel

玩留可愛巴

膠都要睇
我連續睇咗亂馬同應援

外掛咪自己轉
線上幫你唔到
入寶庫之後你會覺得活著係一件美好既事

已經用左funson比正皮

亂馬有睇 真係純睇結衣

巴打未睇mbmh唔好睇藍字
結局個位都好人中之龍

Sad End

sad end

面壁思過完 冷靜咗就好返嚟喇

做咩叫我個名?

膠到爆
日本估唔。到都有呢d膠片

其實我一開始上高登係因為譚永詮公海d post
依家邊有呢d post
作為一個忠實教徒，係時候停止呢d話題

可愛巴唔好呀
結衣教第一傳教士

十誡

大把
有啲深夜檔都好膠

聽晚直播詳情
抱抱台
2030 - 2230 逃恥特典片段 王樣brunch + 宣傳SPOT集 + 其他雜項

爛筆台
2230 - END smile ep.7,8 + 唔知道

未睇, 未有時間追一套劇, 我一睇就要追到尾先肯停

好彩我淨係全盛時期開
保持良好紀錄

巴打我都係
百六正皮冇偷步

依到d巴打識唔識 dup 碌鳩落街 ？

old seafood here

有無人睇過？
我就黎頂唔順到極點 睇番legal high好過

點會唔識契仔

呢幾日個post係咪又加返速

一早都話Love and peace 㗎啦

仲有斜恩

討論變態野先加速

返黎呀可愛巴

做咩睇睇下legal high走咗去睇其他劇

駙馬

老啦......頂唔順

可愛巴別輕言離開

做咩轉咗藍字

真知子.....太mk......

點解轉藍字

藍色靚D

剛力彩芽，不了

係喎

啱啊 我都係咁話

有時要睇下d膠劇充實下
legal high 要一口氣，放煲晒佢

好想睇smile呀 點算

Agger

Disagger

返黎呀可愛巴
我用哂FUNSON比正皮你架

等聽日同巴打睇啦 過癮啲

我都開哂啦

可愛巴你返嚟啦

易住魔~牙Lee架多

願你今夜別離去 在我依稀的愛裡
那一刻美麗是錯對 不管有沒有允許

可愛巴 Come Back~

做乜裝假狗

Come Back~

返嚟啦可愛巴

返黎呀

個時d post 真係咩人都有

邊個開post

垃圾

下個post標題不如用黎召喚失蹤嘅303同可愛巴啦

我啊 你冇睇標題建議咩

唔好用變態啦